男拔仔入一入嚟

拔萃有個大仆街

佢個名叫做陳同佳